【觀迎冰島廢龍】阿仙奴20-21球迷吹水區 MMCXXXIV

#StandWithOzil

拿卡
25基

好似冇人見到呢個post

收皮啦25基

召喚迷基反對

鏝好似話唔會出高過55m買koulibaly, 咁papa咪冇得走

而家轟囇party + 牛娃
真唔真

立即留言 愛蛇 加入迷愛黨！

咪推呢個啦打錯字好柒